做工程最on9係咩位？

有無人咩位都做過
最舒服
最on9
最辛苦
係咩位

一定係Pc

一定係理想與現實既對比落差

呢個真
工作職責同落到場個對比真係落差大撚到

我意思係做出嚟既完成品d圖根本做唔到又或者錯

咩工程先去廁所裝廁紙架都係叫工程喎

量地，上山下海咩柒都有，人工仲偏低

一開始做錯 ，無人識野就會跟住錯
然後QS落場同你對料 呢樣唔岩 個樣唔岩
然後又嘈交

最舒服 ARE

最on9 安全

最辛苦 PC

做唔到要改 改咗又話唔啱心水

工程工下家包晒執屎

PC
追期追撚到傻

最舒服：
All 政府tech 位

數標

做ha都係？？

最on9一定係consultant engine, 由grad e到director都係咁on9

ARE可以幾舒服？

開會唔到佢

睇野有IOW Ws

日日批下d ms又一日

forman pe

政府的pc都係咁 ？

BS最on9 又要俾老總屌 又要俾判頭屌

有冇巴打做過外國既工程可以對比下香港?